天水圍失守團滅了 拉左30個了 其他區兄弟加油

可以去機場 班狗唔敢拉 已經有人係T1

天水圍人加油

你地加油 我返工先